拜託記者一定要喺狗仔記者會追問「831事件」

唔想就算真係有義士犧牲 都要死得不閒不白

10

9

8

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 輔警 (未confirm)

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

7

重要 幫手 有冇人知送院手足叫咩名

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推畀記者睇

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

問埋今日呢單

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者
全民大批鬥

拜託記者一定要喺狗仔記者會追問「831事件」

仲有至少3名唔知係邊？

今日都咁樣 831會係點！
推到申請禁制令拎CCTV！831

五大訴求，缺一不可

831 cctv

推